馬德拉政府主席：基斯坦奴沒有感染新型肺炎

Cristiano Ronaldo free of coronavirus despite being held in quarantine as 121 Juventus stars and staff self-isolate

CRISTIANO RONALDO has NOT contracted coronavirus, the president of Madeira confirmed.
。。。。。。
He said: “I cannot speak of this issue for data protection reasons, but I want to say that the situation has been properly analysed and it is, at this time, guaranteed that there is no possibility of infection.”

Regional health secretary Pedro Ramos confirmed: “Both the athlete and his family are asymptomatic.”

C朗副偈強大到百毒不侵

未啫 有14日潛伏期喎

其實可能更長
佢咁健康加後生隨時成個月潛伏期
支那有個成42日先有病徵
同一更衣室真係好危希望佢冇染病

My name